用八達通做會員卡係咪on9

尤其ok 店有會員優惠，次次都要提佢用會員優惠
. 十次可能有兩三次佢手快就扣鳩左錢…

D 老細幾時先識用iOS 個Wallet 做promote